有冇巴打敢一個人去食放題？

有冇巴打敢一個人去食放題？

點解唔敢